[美劇] 召喚所有鐘意Grey's Anatomy既人

見成日有人傾美劇 但都好少會提到Grey's Anatomy
有冇巴絲同我一樣都好鐘意呢套劇

"The medical drama series focuses on a group of doctors at a hospital in Seattle, including several who began their careers at the facility as interns. One of the doctors and the show's namesake, Meredith Grey, is the daughter of a famous surgeon. She struggles to maintain relationships with her colleagues, particularly the hospital's one-time chief of surgery, Richard Webber, due to a pre-existing relationship between them -- Webber and Meredith's mother had a personal relationship when Meredith was young."

最鐘意係呢個時代

上星期開始追 而家先追到第三季

巴打 有冇話最鐘意邊個 睇到後期會好sad

跟美國進度

Owen同Amelia快d離婚啦，拖咗好耐，好煩膠
April今季又係好bitchy
大媽麻煩俾番d劇情Alex

都係鍾意之前Lexie+Mark

巴打係咩source睇 以前一直睇開amazon prime 跟住amazon唔再播 英版Netflix又冇
the twisted sis
每次諗番呢幕都好搞笑

以前間唔中會睇下
但係睇到某一集，心諗個編劇係咪痴撚線
之後無睇
最鍾意Cristina Yang

睇到上兩季棄左
劇情太on9

邊一集

Shonda最鐘意就係殺/被失蹤啲最多人鐘意既character

勁鍾意睇，次次季尾都會搞D大型事故，次次都喊到收唔到聲

不過Owen 同Amelia 條線真係好煩

無可否認 啲劇情真係越黎越衰
但以前真係好睇 可以煲足成日都唔厭

喊得最痴線個次真係sexie個條線
特別係佢地經歷左咁多野 仲原來好愛對方
Lexie衝去搵mark 係電梯口講個堆野真係令我好心痛 仲要個陣mark條女就出現左 (唔記得咩名 打baseball比Lexie打中個波條女 )

飛機失事個集，睇到我屌左聲
心諗死撚曬佢呀笨

我喊得最慘係O'Malley撞車個集，佢同Izzie係架lift到

我喊得最慘反而係佢寫007 跟住啲人開始知佢係George 跟住Callie去check佢身上係咪有個birthmark
飛機失事個集 Cristina都有笑位

我最記得係Danny （izzie 條仔）死嗰度，我好記得我係巴士度喊

dl raw再subhd揾字幕

Amelia堅煩
Owen快d離婚揾過個肯同佢生仔嘅普通女人

Lexie
喺Supergirl sheshe

其實幾鐘意Cristina同owen呢對
Owen好撚慘 永遠冇人肯同佢生
睇左咁耐 就憎april憎足咁耐 Shonda係咪好憎佢 成日玩鳩佢
其實我好鐘意Montgomery

其實我覺得佢同April 幾襯

Montgomery 係grey's anatomy 果陣好正，勁有吸引力
去到private practice (而家睇到第四季)，條故事線搞到我覺得佢冇哂吸引力